是曰屎晚餐 牛肉便當

50$ 6/10 旺東站狗食

食開狗糧?

$50都買得落手

好撚難食

50蚊買個金拱門餐請埋收銀條mk妹食都得la